罷工就係革命！革命輸左就係會被秋後算賬！

罷工本質上就係革命 從下而上嘅反抗
明明一手好牌 但自我投降妄想對手會當無事發生過？
投反對延長罷工嘅醫護 你地係咪以為罷工係講玩架？定係一開始已經係諗住罷工係做下樣 玩一星期唔得就算？
醫護比香港人當condom？你地比呢3500個反對延長罷工醫護當condom咋！